女朋友話我唔夠保護佢

等巴士果陣我女朋友係站度坐
我就企佢正前面
女朋友無端端拍一拍我
之後我女朋友就企左起身

原來有個麻甩佬企係我女朋友後面不特止
仲要mark撚大個脾隻腳放係欄杆上
好似黃狗射尿咁既姿勢
而射尿個位就係對正我女朋友
如果我女朋友一擰頭就對正條麻甩佬碌鳩個位

佢就一邊屌鳩我話我做咩唔話佢知叫佢起身唔好坐
又話我因爲我遲到比佢鬧 嬲佢所以唔通知佢
又話如果佢比人非禮我都會唔出聲乜乜乜
佢又話好想分手

我係咪真係做錯左無通知佢/無好好保護佢

你地點睇

企到好近？ 我指個麻甩佬

呢度一億唔夠再問我攞，呢刻開始你自己保護自己啦，我唔會再保護你

咁都留意唔到你的確有啲問題

咁你點解唔同佢講

咁撚閪寸？

女朋友埃住欄杆 麻甩佬隻腳放係欄杆

我男朋友同我答咩車都好 都會攬實我 驚我走光/比人睇蝕 我自己坐底佢企 都會望實我 至於你既表現 不予置評 又唔係我條仔wfc

我覺得無問題
個麻甩佬只係放隻腳上欄杆姐

如果你條仔係咁你會點

邊個

咁你又係幾廢嘅

因為我覺得無問題

sor囉

同佢好好解釋下 𠄘諾之後會小心啲
等件事淡咗之後幫佢報健身班

都唔錯
btw點會叫得郁佢做運動

唔通係你？
醒少少啦仆街

唔緊要啦
好快冇女朋友
咁就唔洗煩其他男人隻腳放邊

唔好咁

咁撚核突都唔提你女朋友

擘大隻腳姐嘛